批按揭要批幾耐？

想請教最近買樓嘅巴打絲打 (1) 買賣合約寫成交期幾長同 (2) 最後銀行批你地按揭用左幾耐?

agent叫我兩個月成交期但早排問過行山銀行建議3個月
利申要按揭保險

攞咗三個月成交先，早批咗先傾提早成交
唔夠時間批到時賣方唔肯延期無人會可憐你，AA都會照追你佣

正常hsbc scb boc交齊野3星期搞掂
但預鬆之後再傾好d

交齊野兩個禮拜都有

除非你唔係d 正路穩定收入既工
如果唔係三個禮拜咩都搞掂

兩星期，簽埋

兩個月一定得

2星期

睇你文件齊唔齊
唔洗補交文件一般2-3個禮拜搞掂哂

同個買/賣家講攞長啲但係不過如果做到成交就提早

行山都要你預咁長既話係真係預多d好
利申我個時行山係最快
渣打慢仲要打黎同你拗數又追19文件
匯豐又話要約時間現場驗樓

19年申請 一星期hsbc已批 等mc回覆
一般2個月得就得 唔得就唔得
而家疫情下就唔清楚囉

試過拎到啲野好撚齊，1日搞掂

1日連TU positive data都未出到，你申請咗啲乜

其實TU 要幾日時間先出到

我2019年買時寫左2個月，仆街aa 叫我個半月，佢都on9

穩定行業大行應該兩星期都有offer

利申: 申請過3間都係咁

我個時買,幾日就批,仲問我夠唔夠

如果你係經果間銀行出左幾年糧穩定
係自動轉賬就好快
真係兩三星期

仲要睇幫你攪果條客服係咪快手
否則就要耐啲
最差要兩三個月

銀行call TU report 可以即日有的

即日嗰份得negative data，positive data 唔會即日有